94340634呢個電話號碼，有冇人真係試過打去？

我怕黑都因為你

有

你所打嘅電話號碼未有用戶登記，當年首歌出就打過一次。

號碼，號碼
係要手提號碼
Call親我記得要說下名稱同號碼

試過啦，流浩濃接電話